(急)台中 逢甲 合歡山

我想問有無人上過台灣合歡山觀星/睇日山
因為我臨時決定去但係未知可以點去/有咩團
有嘅可唔可以留一留tg
無限感激

推

前一晚住邊？

睇睇有冇幫助 ~

呢篇尾段有我嗰陣報嗰個團詳細啲嘅資料 ~

就係未知 因為好臨時決定
本身住逢甲嗰邊
想睇下清境有無邊間民宿會有團係去
就打算去嗰邊住一晚 睇埋日出返就轉頭
我會喺台灣留到2號

可唔可以留一留tg聯絡

我嗰陣係起清境啲民宿check in時起reception報既

好似400蚊一位，4點集合

依家係清境答你
Book左清境民宿
再Book 上合歡山既車 NT 400/each

清境hostel好難book, 你最好盡早book定, 某d hostel可以比你join 日出團。

記唔記得你係住邊間民宿

森之戀民宿

可唔可以留tg 因為我一陣就出機場 有少少急

冇用開 tg 呢個幫你唔到喇，想問嘢又唔想喺度出 post 嘅話 anonymous 喺我個 blog 度留句話睇睇有冇辦法幫喇。
查實上合歡山簡單搞嘅話都好簡單，只要訂到民宿上到去確保有地方過夜就可以，去到啲民宿自然有人摟你報團上山。

其實係而家咁急需我唔知應該book邊間民宿

上 airbnb 嗰啲，地方名入清境，下面入你住嘅日子同價錢上下限，search 出嚟對吓啲評語，睇啱科水落單，冇乜特別嘢搞咋喎。

一係我留whatsapp 你contact我好嗎 因為都想問得快少少

清境去可以book呢個
我上次都係呢d時間去
同佢講住邊間 佢會盡量係酒店附近接你

三唔識七唔想玩自爆，喺度大班人傾吓咪重好，多個人搭咀你又攞多個意見，有乜問直啦。

印象中多數都有得book日出團。
好多都係嗰架紅色車包辦

幾年前去，唔知而家有無變

搵唔到地方住

清境好多架喎，不過相對貴d
上次住宿霧山宛唔錯
位置偏d 但其他野ok

早個week book 佢地由機場過清景， 車程期間boook 埋合歡山日出團， 順利， 唔錯， 叫ok bus ， 自己google. 其實去到清景酒店， 接待處都應該好易幫你搵到日出團， 放心啦

唔該哂各位 終於book到喇
希望天氣好d 會睇到雲海同日出啦

啱啱都聯絡埋ok bus, 唔該哂你

合歡山咁撚凍都上

有時間， 去食果度有間叫 好雞婆， 隻雞真係好香， 好好食， 遊客地區黎講， 間野個消費，我覺得唔算貴～

係， 見你安排得咁急， 有無諗過係未帶夠衫？。雖則ok bus 每車都有d羽絨借， 但唔夠借晒俾全車人架， 祝你好運。

等我睇下先 反正都未知食咩好

有心 已經帶夠足夠禦寒衣物

真係唔該哂大家
終於搞掂哂清境嗰邊嘅住宿交通
希望一切順利啦

聽日出發去台灣
想問合歡山凍成點？因為台中普遍都20度左右
怕帶唔夠3凍到變雪條

今日上到3000米以上基本上已經零下
聽日會更凍
一件平日去雪地嘅羽絨已經可以
如果跟tour嘅會有埋保暖衣比你

你預都係大概負一度左右
但一日出咗就即刻暖返

嘩 原來會去到負1度

台中去清境可以book共乘車 價錢算平又快又舒服
個陣兩程都係book共乘車..去程係機場接我地上清境..回程係你想既地點接

我打算台中玩幾日先去清境住一晚，再日出去合歡山，最後落番台中

洗唔洗行山爬山？著波鞋會唔會好on9

通常都係企係馬路邊睇
已經睇得好清楚

共乘車都好似有得係台中出發上清境..可以搵黎睇下..價錢幾合理

要睇你台中邊到
去干城車站（近台中火車站）有旅遊巴票可以買 六百一十幾台幣來回（包埋清境農場入場費）

唔洗 但係尋日落完雨 今日上面有少少結冰
所以最好著d個底grip得好d嘅鞋
普通波鞋就再行得小心d

上年好似落大雪
好想落多次